有得揀真係唔好翻飲食業

見到d fd做到死咁
就知不了

飲食業同保安差唔多時間
做保安好過

有福食
一日賺多一百幾十啦

睇吓做咩長同咩場同埋同事如何

保安師 12m 起碼hea10個鐘玩機
屌你 餐飲 企同做足10個鐘

有咩場唔洗點做 唔企
但又唔抄人

餐飲有得識學生妹

多數係學生哥貪有飯食 慳番1/2餐

80蚊個鐘算係咁

依家仲有冇炒散撈

甘番乜牙

呢個真
一到暑假前就開始有d學生妹嚟做PT

做過飲食， 忙撚到仆街

但都叫有門手藝,移民唔驚做唔返本行
利申 做緊

有得揀真係唔好翻工程

做廳面 一收工 對腳唔是自己
係勝在包你三餐

係

冇電話玩差好遠

物流會好過飲食 不過又係做到仆街

返緊份拉麵店 幾款麵 又唔重
人工差唔多萬4
算好做

幾年前做撚過茶木 辛苦到仆街，人工又低
款式多 又重

14k 一星期返幾日

緊係6日

同你講以後保安全部電子化取代

所以後生識諗嘅都唔應該入行

飲食要有好高強嘅情緒管理都唔怕辛苦

同你講 保安師唔係淨係望住個門口

保安當你掃埋樓
都一定hea過飲食

普通茶記緊係
高級餐廳啲經理40k up

通常係畀工作影響情緒多過帶情緒入工作

人型做清潔都識到女啦保安都有女做點會識唔到

日日返10幾個鐘
你返屋企都無力啦

支那飲食業都有玩自動化
唔好咁天真先得,抵技術要取代有幾難

其實好多工廠都得嘅,唔一定係支那先係咁.

所以飲食唔係唔做得

要做既一係由中學畢業出黎就做，仲要搵連鎖集團，
咁樣30歲打後就升到分店經理>再上分區經理

唔企就難啲
唔洗點做 有既
某間地庫拉麵囉
仲有員工玩到係廁所屌西😱

做過元氣乜柒都唔包

偷食剌身

咪就係比人影響

都有啲嘅,但忙佔多數囉

返緊馬會餐廳幾年覺得唔錯

而家算好 多咗公司有6日例假
15K一個月慳咗三餐可以安慰自己有18K嘅
同埋大集團計真係有晉升機會，好過學歷唔高做個文員仔

樓面就算啦，要做就入廚房做

我指舖頭全自動,煮野同送餐都自動化

六天工作+奴工假+唔係自己生意=垃圾工

後生細仔有咁弱咩
果陣返P記
收11點返去同班同事打機打到2 3點先訓
第二朝咪又係11 12點返工
果陣都維持左幾年 冇咩問題
雖然你而家問我就應該唔得了

飲食業可以嘗盡人間美食

不嬲都無得揀先做
咪玩啦

商場鋪、大集團最惡做
細鋪最好做

啲嘢煮出嚟都冇靈魂嘅

同入面打好關係 ， 想食乜都得